[組團睇樓] 新鴻基睇樓團！我要去睇樓！！！！！！！！！！

隔離post 新城市已搵清潔工入晒投訴信入黑色大膠袋 ，睇黎新鴻基真係當香港人狗咁撚，咁我地要感謝新鴻基咁漠視民意，我地就要組團睇樓！

TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！